以前啲傻仔迷雲黨而家跟邊隊？

申利：我係傻仔

呢年太多事情，冇睇波好耐
而家想睇返，跟邊隊好？